其實消防都係毅進仔

但係點解得警察黑心啲？？

因為消防只可以救人

應該係學院的教學有關

當毅進仔成為貶義詞
難為啲真正嘅好人啦

理閪佢毅唔毅進！ 咩人咩學歷都好，揀做黑警一係就天生心腸歹毒， 一係就弱撚智架啦！

識得好多毅進仔都係走前綫

起底
負評
上一頁
唔撚洗回應樓主

消防得水槍
黑警係手槍

毅進仔=黑警only
其他毅進畢業都唔會稱為 毅進仔

只針對垃圾黑警

清防救護 respect

啲友成日話
讀得毅進本身都係無乜腦、MK仔、壞心腸
所以先去做警察

毅進畢業生
同毅進仔係兩樣野嚟

消防黃多定藍多 我無法確認
但起碼唔會好像黑警集團 咁一面倒

有3個主要原因

1. 統戰力度
支那共產黨統戰重點唔係消防
果堆咩交流團，返支那上堂
消防唔係無 但少好多

2.14年因素
叫有良心的黃警退出黑警集團
某程度快而加快左警察的敗壞

但消防無呢個情況
反而好多黃警 14年後 轉投 消防等其他紀律部隊

3. 對抗程緒
對抗程緒很多時只有一邊係搞唔起
因為消防普遍 無受到 市民敵意
所以內部種敵視市民反彈都比較輕

我覺得讀毅進就已經被人標籤咗

好簡單 一個弱智仔 你比好大權佢 咪好撚大鑊佢都無足夠既分析力
消防又無咩權 又唔可以拉你番去坐

咁林鄭夠高學歷過班警察啦

呢個後話 有分析力 唔等於有良心 你估佢唔知自己做緊仆街野？黑警有堆連自己做緊仆街野都唔知 比政府擺上枱仲當自己正義之師 明唔明

好毅進仔做消防，差既做警犬

你老母係雞 咁所有雞都你你老母

咁大學生做警察入學堂都會被人洗腦啦
所以根本係唔關係未毅進事
果個人係黑心
讀咩都係黑心架啦

毅進仔係黑警代名詞嚟
你有見過其他職業嘅人，俾人鬧毅進仔嗎？

無人針對毅進仔，只係差佬毅進仔不但分內事做唔好，而且冇邏輯eq低英文差亂打人勾結黑社會又唔跟規矩做嘢等等， 仲叫人點尊重佢

明未